【南亞人最環保】食野用手、載食物用蕉葉、抹屎忽唔用廁紙

要畀個like班阿差

屎用手食埋

屌西唔用套

環保！

剩係識得講粗口 打飛機實用左手

叫雞唔用錢

周圍強姦，唔使坐監

強姦套都唔用, 夠曬環保

講真，我都未聽過強姦犯會用套。

btw，學術討論：

如果戴套做愛都叫性交既話。

咁隔住保鮮紙接吻算唔算接吻呢？

@UST蝻亞狗

賓印都係啦，垃圾落後國家，點似我地華人文化，禮儀之邦

強姦？

環保撚理想生活

咁我去叫雞重好